做魚米嘅入一入嚟，有嘢想問

話說夜晚去咗新都城間魚米食，諗住之前食過佢啲米線好食過譚仔就食佢啦。
問題就嚟啦，我屋企人唔食米線叫咗呢個豬扒菜飯，啲豬扒燶咗都唔緊要啦 最多搣開層皮食囉。
但佢未食，一聞個飯，就話好「叔」，我就問個侍應，搞咩咁「叔」
點知個侍應話因為個飯係焗住所以啲「叔」味係正常，跟住我真係食一啖飯，陣「叔」味係直頭食唔到，陣味好似個電飯煲煲完飯放係度幾一先打開嚟洗個陣味
做魚米嘅巴絲打，係咪個飯真係有問題

張圖唔知點解調轉咗 入去條link睇啦

係大圍食過 湯底還好 特別杯檸茶沖得幾好飲
但服務真係唔掂 成日錯單 入位又亂
有次明明出面勁多人排緊隊 有啲人可以直份亂坐無人發現
跟著隔離格等咗成個鐘 點既主菜未到
到到食完曬好耐之後個小食先再到

啲服務態度真係好差